慘過打風，不如聽日停工停課一日啦

有無地鐵？巴士？

你覺得聽日清到埸？

過唔過到今晚都成問題

聽日如常上班

預左

手足都唔係無限體力，入黑不易再戰..
不過聽日後日大後日唔該所有人都出黎
屠夫政權已經宣戰

PUSH

如果主要幹道爛左我地好想返工既港豬都無曬計，所以唔該你地班人唔好破壞香港既主要高速公路，姐係屯門公路，吐露港公路等等